（ 十萬緊急） 有內鬼 一定輸

今日太古唔夠2分鐘就被人突擊
一定有鬼帶
基本上唔解決嘅話勇武派同埋打遊擊戰都係自殺.
一定要整一個冇狗嘅tg群用來指揮和行動.不過唔好整大台出來
求大家集思廣益

集體PM民陣發起大遊行

和理非大遊行

而家一定要打文宣
實際行動再諗

文宣一定要做
一日解決唔到，
我都驚再有兄弟俾鬼伏